戴左口罩之後有冇改變左你既生活習慣？

1. 少左剪鼻毛
2. 多左唔刷牙，有時臭親自己

懶得剃鬚

多咗唔剃鬚

究竟有幾多人都係咁

真係會懶得剃

我得幾條，得閒用鉸剪剪

同人食飯同有人上屋企果時會嚇親人
但冇人提既話 平時係屋企真係唔覺得要剃

少咗買嘢飲

少咗好多

去食麥記/元氣
唔驚比人認得

冇乜特別生活習慣變咗, 但真係冇再病過

呢個真，之前兩三個月就會有感冒

仲有少咗食小食 以前一出街都拮串魚蛋